====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — aménager le stationnement sous la dalle pour faire la distinction entre les parkings résidentiels et le parking commercial et réorganiser les accès en conséquence ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

